藍絲屋企人成日屌學生有錢收

要證明一啲有嘅嘢就話啫
但要證明一啲無嘅嘢，點證明？

我同佢講：「有啲嘢就算有錢收都唔會做。」
佢答返我：「比得少咪唔會做囉！」
我一聽完，都唔知點應佢...根本打橫嚟講

比得少姐係講緊班藍絲集會

藍絲隻眼凈係睇到錢，分唔到黑白

在某些人眼中，抗爭者
是一定收了錢

如果你沒有收錢
一定是被人煽動

如果你不是被人煽動而是自發參與
一定是借機發洩的廢青loser

如果你不是廢青loser而係事業有成
一定是受外國勢力指使

如果你上述統統都不是
你一定是抽水博出位

因為，在他們的認知當中
人做事只會因為收了錢，被人煽動，借機發洩，受人指使，抽水博出位

在他們的腦海中
人類不可以獨立思想
不會為良知做事
正義感更是不存在

因為他們正是如此

叫佢地收皮啦

叫佢去賺錢啦 屋企咁窮

問佢救理大要幾多錢
你出錢比佢去救

其實你都幾好脾氣 次次出post 都比人針對

仲覺得d人出黎係為錢/d學生妹比人厄做天使
因為佢地個腦淨係得呢D，完全無比呢d更高陳義既追求

鳩sir

問佢收幾錢先會坐十年 之後比錢叫佢去坐

問下佢，
家陣要你出一日示威，要企最前，掉氣油彈，打警察。有機會中槍，要食無限摧淚彈，被捉要留案底，坐十年，係你人生最值錢最光輝既十年（20-30歲，30-40歲）

叫佢開價，冇上限，當返工一日八個鐘，收幾多錢一日佢先會做？

咁多人，700場示威，叫佢用個豬腦諗下個金主要做幾錢請人

藍絲屋企人仲話，殺一個警察有唔知幾多錢收...都on9，警察殺人就差唔多

同佢講其實你個frd收錢收到有兩層樓喺手 啲印花稅多到平日要出去和理非多幾次先夠頂

咁你屋企人應該就會識做

屌，我屋企個件都係，好撚想佢地快d百年歸老

sad but true

識人一開始都仲話
聽講示威有錢收
我拎條數出黎計一次根本無可能
俾錢個個都破產啦

最近話殺一個popo 有2千萬

屋企中產，唔稀罕呢啲臭錢，佢話

你唔識駁因為你認識唔夠深，你要淨取民主你都要認識了解下，不論藍黃，要對個社會認知下。你識就自然答到佢架啦

二千萬？傻撚咗咩....點解會有人信

我都諗左好耐 究竟點解會有人信
但就係有人信CLS

你屋企中產 好多藍絲好窮嫁

今次係唯一上車機會 仲有9成按揭 仲唔去馬咩

再唔係都係好似其他人咁講 真係有錢收既計下個可能性 派現金要幾耐先派得完咁多人 就算二百萬果次係吹大左 當你20萬人每人100蚊 唔通喺條街到有二千萬現金等人嚟攞?! 咁多個人 出錢果個真係富可敵國

都係果句啦 有啲人總係不願面對既

有獨立思考都知無可能啦...如果係真，點解無一個警察比人殺？

一講起9成按揭就火，啲樓價又升，都唔知要用幾多年先擺脫到屋企人

不分化，為件事好